# JS chat, тестовое задание #

### Установка ###

* Склонировать репозиторий
* Перейти в папку
* Запустить **npm install**

### Запуск ###

* Перейти в папку
* Запустить **node app.js**

По умолчанию клиент будет доступен по адресу [localhost:8080](http://localhost:8080)

### Версии ПО ###

* Node 5.0.0
* NPM 3.3.6
* Chrome 51